得罪講句，屋企起碼有兩個單位先算父幹

俾你住私樓又點，總有一日要成家立室搬岀去住
如果唔係嘅話咪又係要同另一半做樓奴
唔通叫兩老去排公屋咩

覺得係嘅-正評
覺得唔係嘅-負評

不服來辯

都啱